老豆問點解要衝擊警方 要做激進行為

佢支持示威者反送中 只係覺得唔應該做過激行為 衝擊係冇意思
「睇下公務員集會 完左就散 冇搞到人 幾好」
「警察裝備咁充足 示威者咁樣咪即係去送死」
「失民心囉」

應該點解釋佢聽前線義士嘅理念

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

冇搞到人 然後呢
一百萬 二百萬 然後呢

On9 黑警日日打打殺殺就當睇唔到
有人打返佢唔得？

你老豆弱智？
唔係班差佬日日搞事有人衝？

冇搞到人，所以到2019年仲爭取緊啲咁基本嘅人權。

問佢一句就得
公務員集會的確係完咗散咗
咁成功爭取到啲乜？
不合作同勇武就係你一日做縮頭烏龜我每日都會打撚爆你個龜殼迫你出嚟

藍絲係無法叫醒的
放棄吧

二百萬人遊行都唔理，仲可以做啲咩
你叫佢答番我仲可以點做

和理非無用

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

支持反送中唔算藍既
樓主阿爸只係仲未衝破個關口

行動唔升級行完散水？又唔係未試過，有咩效果？

咁人地想溝通你又唔好屌人老豆

其實依啲等香港人贏左
佢地會自動歸邊

其實更多時候係示威者俾人打。

或者係，呢D係示威者一願意付出嘅代價。

和理非遊行集會有用嘅話，邊個會想星期六日出嚟食催淚彈畀人打？貪好玩咩？

家母：冇警察就好和平

你老豆弱智唔洗講出嚟
2個月都就到啦
屌你老味一個訴求都未答過

問佢，你會唔會殺人？

唔會

再問佢，點解咁多人想殺秦檜

畀人打得咪會還拖囉，有咩點解

現實D講...
和理非無用 唔代表勇武一定有用既..

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

佢唔係藍絲嘅 只係佢支持反送中 但唔支持勇武衝 所以想諗計幫佢進化

其實第2點錯唔晒，硬撼無著數

咁即係藍絲，唔死冇用。

革命不是請客食飯
屌你唔搞到個社會癱瘓 點攞籌碼對抗敵人呀
我地敵人係共產黨黎架
搞完就散班仆街點會讓步呀

其實如果全民勇武
政府一早就跪低
但現實唔係個個都可以勇或者可以武

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water
hit n run!!!

失民心 我見到係聚民心

如果你老婆就快比人姦殺，你係咪仲建議佢用最溫和方式制止得黎又毫不造成強姦犯身體損傷?

因為警察係黑社會

我屋企連老人家都明

唔係612衝左 過撚左喇個惡法

和理非有用駛撚要勇武
自己改字眼同世伯講啦

想唔搞到人又有用既
立刻參與罷工罷巿啦
唔會搞到人架
商家老細賺錢你冇得分，唔洗顧忌

重溫吓個時序
一開始 大家和理非遊行 政府冇回應

黃大仙黑警街坊衝！
黑警已經打柒左啲街坊！
黑旗已舉！
係踢拖黎！係著底衫黎嘅街坊！

下一站黃大仙警署！

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

叫佢問黃大仙街坊

屋企人係和理非真係好辛苦

或者你可以靜坐絕食派傳單

叫佢睇黃大仙

家陣無人咁做咩

因為黑警=黑社會

雖然頭兩點我都認同

好啦下你哋班人 一個二個話我老豆係弱智/藍絲
我會話佢只係未諗清 以下係我暫時諗到嘅flow 屌輕力d please

- 警察只係政府用嚟打壓反對聲音嘅工具 (睇下撐警集會幾和平)
- 政府出動警隊驅趕示威者 因為政府唔想社會有聲音反對修例
- 政府越打壓 更應該企出嚟對抗 唔可以比政府覺得示威人士輕易就屈服
- 所以對住政府既維隱工具 係應該反抗 反抗警犬等於間接反抗政府

甘多人暴動 直接影響民生 仲有人力物力理個班人咩 相反 你連續幾日幾百萬人係上水罷工罷課靜坐絕食 起碼米搞到同陣線既人覺得反感 用理性既方法先係香港人 搞到依家連農村人都不如

其實我覺無論藍黃定綠 都應該要尊重大家既立場同意見

法國人都係農村人

btw,唔撚係暴動，屌你老母

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

6月咪做左好多次

屌你老豆

黃大仙頭先唔衝都紅旗啦

講真，你想得到咩先，5大訴求

甘你覺得佢地係街上大吵大鬧有何用處？可以表達不滿並不代表可以破壞公物放火等等

覺得其實要令一個理性嘅人由藍變黃唔難
最難係由「和理非」變「勇武」 (或者支持勇武)

上面有個和理非

咪講撚左無用囉屌

講野吾該你尊重d 係吾係暴動有眼睇 係我角度就就你 我係平台表達意見有何問題？ 重覆 吾該你要識尊重

表達不滿完要有效先得架嘛 而家表達完政府冇回應過呀
Btw 甘你老母

叫你老豆落去問下囉！

吾該你尊重！成個半月甘样都知無用就應該要換下新方法 也不要影響人地 間強迫其他人參與 不合作運動 只會增加其他人既反感 為自由既同時也不要帶比其他人既不便

其實上面好多人都冇解釋到點解要衝擊警方
另外同問點解要留守

既然你都知道做乜都無用 倒不如接受好過

第一 唔係即時冇效果就冇用
第二 而家政府影響緊全港人呀 不合作運動算得d咩
第三 唔該你尊重返lihkg既文化 打字打返啱佢 e.g. 吾系甘样牙

又係強姦唔好反抗，食屎啦你

第一 長遠嚟講肯定吾係好影響 特別係低收入家庭定定其他有需要既人 我認為捐錢幫助他們更好
第二 立法影響全香港人就一定 不合作運動的確吾算得d咩 但已經好影響人地既作息 有無諗過上夜班既人 早上想回家休息都比你地影響左佢既作息時間？
第三 我尊重lihkg文化 但吾代表我要跟住你地打既一字一句都要一样 同時要尊重每個人既習慣 吾該

my 2 cents

你老豆其實算開明，呢個問題問得好合理，亦代表咗唔少支持反送中嘅淺黃藍嘅睇法

我完全明前線要咁做嘅原因；講真都行到呢一步。

不如試下同佢傾一傾，問下佢而家呢個境地，佢仲有咩和理非得嚟又可以有效施壓俾政府嘅高見（200萬零一人上街佢都唔理）

話唔埋好出人意表

同埋聽多啲其他市民意見都好，民心對我哋嚟講都係好重要，做咩會得做咩會失有時都可以諗多一諗ge

麻煩你尊重d

你叫人做d已經做左，明知無用既野
仲叫人接受比人強姦
都唔撚用腦，和理非大撚哂？

尊重下 先生
甘你覺得仲可以點？市民自己買大批武器？叫前線殺曬d警察？攞住枝槍指住林鄭既頭？

我唔會割蓆，但我唔會鼓吹
唔洗諗住陰鳩我喇三毛

因為偉大嘅特首話和理非冇用
一百萬人上街都比唔上衝擊

林鄭：因為星期三嘅衝擊，所以暫緩修例

簡單講 21/7 同埋不合理武力